感動既係, 阿妓用手入波冇人屌

好波好波, 為左永續雲加, 可以去到幾盡

慣左啦